騎住逆線俾岀停車場既車撞到車頭

當係呢條路(真實地方唔方便講,條路窄好多，車場亦係有蓋停車場)
左邊有一架死車同一架行駛ing既單車，咁我就騎住右邊逆線過死車同單車。
到過左單車準備收線即時候，停車場就有架車駛岀黎撞到我車頭右邊車頭燈後邊。

我想問有冇機會兩個都告不小心駕駛？

考牌就比騎 沙駕河畔線
停車場出就應該係一路出大路
正路就出停車場避大路

咁複雜
留名睇答案

類似咁撞，但我係黑色車，同埋撞既係右邊

我問過幾個都係小路岀大路責任大，但自問都非正線(有單車L)所以想睇下會唔會告埋我

推一推

回帶?
個post熟口熟面

唔係啦，呢幾日發生

個人見解：

如果你過綫嘅時候已經確保對頭線無車，或者對對頭車唔會做成危險，係一個安全嘅過線動作

但對家由小路出大路，要確保自己喺安全情況下先可以駛出大路。所以當時你嘅優先權係大過對家

你既文筆+你個名

講就係咁講，但現實點判都係睇返個官

呢兩年喺Facebook 啲駕駛group見到有啲case都判得幾莫名其妙

因為當時正線係坑渠位，架單車行得比較岀，所以我亦騎得比較開，都大約八成至九成車身係逆線位。
雖然撞果下唔係我撞落去，但我就係驚佢當我完全逆線行駛。始終我直路騎線冇打燈。

做佢啦
你贏硬
遇過幾次啲車出車場睇行人唔睇車
過咗行人路嗰段即俾油扭軚轉嚟
我砵都砵唔切

有冇車cam 人證 有cam說服力大曬

公司車，車cam壞左，影到好似熱源探測器咁，日期又錯

佢就老不硬既，不過我驚個官告哂兩邊啫

好多淘寶牌，有d自己錯哂都仲要指住你口up up

停車場架車唔睇大路撞到野輸哂
唔係雙白可以超車

利申冇車牌

大家都無車cam 就真係口同鼻拗 上到庭 真係睇撞位同大家口供

撞完 對方咩態度先

佢想大家自己俾自己囉

屌你老母咩三皮狗，MT AT都唔撚識分教乜撚野人呀

姐係佢都知自己錯左啦
唔洗驚佢啦

我唔驚佢呀，我驚差佬攪埋我喳，因為我唔係100%啱丫嗎